ps4 ce 39984 3 姐係點

搵到ip
部ps4正常上到網
但到測試個陣 網際網路連線失敗

CE-39984-3

PS4已取得IP位址，但是無法連接網際網路。

如果您使用Wi-Fi熱點，您可能需要輸入一些網路登入資訊才可以連線。

離開連線設定，從主頁畫面選擇［網路瀏覽器］，並依照網際網路服務供應商／路由器製造商所提供的指示進行。

如果問題持續發生，請聯絡您的ISP或網路管理員。